$1500 筆直買耳機

如題，想買藍芽、有得聽電話，音質好，有咩推介？

想要藍色/ 紫色

男仔用😛

Airpods Pro

冇藍芽耳機音質好

加少少M50xBT PB

Thx bro, 忘記左講要細粒個d，方便放褲袋/ 西裝外套個d😛

明啊，但唔like 有線個d

連埋藍芽個盒先900蚊鬆啲

但無藍色😛

Powerbeats Pro 有老友話音質伏伏地

咁抵？睇下先😎

qcy t1 ， １５０蚊 再買15$聽歌app power amp 增強立體聲同bass, 爽

但得黑色🥴

好癲

$95 添😈😈😈

平撚過taobao

認真 跟我組合買 ， 音質絕對ok 接收極好

睇你咁著重顏色都唔洗理D咩音質架喇

啱哂你要藍有藍要紫有紫
BUDGET仲啱啱好

其實舒適度更加重要

啱，用無線耳機有聲就算要音質就戴番隻IEM啦

又藍又紫都係eva 架啦

黑色都靚啊

好似幾型，研一研先

廣告追蹤我，問完即刻出尼個😂😂😂

但無線既無隻岩心水